發覺淨係屌中國人先會咁多人衝出黎護主

平時笑雲加 關家姐嗰啲唔見有咁多人出黎話人盲反護主
今次柯潔反而咁多人衝出黎護主 又話人類最後希望
又話笑佢嗰啲唔識棋 盲反
做乜鳩

因為我唔睇ball，又唔識關家姐

(Show Blocked User - 揚州十里)

因为俺们连登人是爱国爱港滴 造不

連尼住開個支那區比佢地入去啦屌

多到block 唔晒

專登入黎畀你地block柒我

五毛大軍入侵